有無巴打結咗婚之後心入面仲係成日掛住第二個女人

會否很痛苦

係

但係喺仔女面前會好d

臨訓前會喺心裡面同掛住嗰個講早抖

好難受

我工作地方會飲到酒

會成日飲到好辛苦

但係責任要養大小朋友

冇第二個解決方法

咁點解仲要結婚

我

同a拍拖(穩定9年幾)

同b飲酒 亂性攪大左個肚
迫住結婚
同a好好講清楚
a好嬲9我
但其實都互相愛對方

我仔出世
a 開始拍拖

我女出世
a結婚

到佢有左bb

但我同a都會一直聯絡
講心事
其實都係拍拖錦（ 瞞住自己另一半）

但最近我地都決定要真真正正分開
因為大家都有家庭了

呢10幾年
真係一個錯撚晒嘅故仔

苦海翻起愛恨

愛情真係好難分對錯...

賤男 如果你現架個老婆知道左一定好傷心

拍咗成九年…當初你向a求婚咪幾好。同酒醉三分醒啊 無啦時機錯晒，但與其話個天有問題，似人行錯多啲。不過或者他日你哋可能似檸檬同王菲咁呢。

痴線咁都賤男

真係仆街嚟
唔係話你暪住老婆同ex有聯絡仆街
係點解同老婆飲完酒會亂性搞大肚 安全措施呢

咁b識咗幾耐？九年都唔結婚同b有咗就即刻結?why?

淨係想像都覺得好痛
結咗婚都仲掛住另一個人
究竟係因為啲咩先令到嗰個人唔係同自己一齊嘅人
有冇人可以分享吓經驗

係係

我係好賤
但同樣唔夠賤

我傷害左兩個女人
兩個家庭

旁人睇我可能好開心好快活

但係知唔知呢10年
我心裡感情係幾錦難受

幾錦難過

想死

但又唔想唔負小朋友責任

扑嘢唔戴套仲唔係賤男？！
仲要喺有女朋友嘅情況下同第個女人扑

同時傷害咗兩個女人

講過

得晒小朋友出身

10年?

我同a今年已經係第20年
我同佢18歲一齊

我同b28歲結婚

我仔今年10歲

再多10年?

我今世人真係錯撚晒

一諗起就好苦....

但係都係自己拎返黎...

我都唔知自己係唔夠賤

定係超賤...

我歸類係意外

同a係整定

呢10年同a出街

應真
唔開心多過開心

咩都唔可以做

佢生日
等佢同完朋友慶祝
我去7仔買個蛋糕仔
同佢喺半夜滙豐銀行到食

有時食食下飯

佢或者我
會不自覺流眼淚

佢結婚佢有左
我真係咸出黎....

超傷心

我又毒
冇乜朋友

心事工事只同佢講

冇時一掂到大家另一半話題都會識stop

10年呀

好攰呀
好唔捨得

我地聖誕每年都keep住最少一齊影一棵聖誕樹

慘又點，所有野自己做成
對錯都要自己受

係呀～
傷害左兩個女人

我自己內心都好傷呀....

所以如果後生真係唔好玩呀

係呀～

就算當年嘅共同朋友都唔會知

我只可以喺心到同自己講

見到a時都
其實大家都feel到大家都扮緊開心

係。。。一直都受緊

相愛架

但係我地都知
一係等折磨大家多10年
睇下到時小朋友大
再一唔一齊到

定而家斬
講緣份

點都好
唔會有happy ending

a都係仆街黎

我地細個時
講過
一齊去維也納一齊去布拉格

老左一齊去浸溫泉....
冇耐前
知道佢一直都記得

我真係冇晒樣

眼淚流出黎...

但係到時已經錯過咗20年......
不過仔仔的確係你嘅責任
對方都有自己嘅家庭
唔識講
呢種真係好痛
但係係咩原因令你一直都放唔低佢
都已經過咗10年仲係互相鍾意
而家嘅老婆唔好咩？
真係最愛嘅都係A
定係其實係時間美化左回憶，又或者你放唔低嘅其實係呢個遺憾
就算B而家同你結婚10年都唔及A？

哈 你都幾撚仆街同賤

可能係10年都keep重聯絡
重會關心對方
佢好女仔
原諒左我
重會好關心我（知我毒冇朋友）

當時我地都準備結婚
其實大家心裡都應定對方掛....

遺憾美化晒所有野?
我都唔知
即我地呢20年
都會去影聖誕樹錦
習慣左...

a有a好
b有b嘅好

但係b喺我心入面係比唔上a

性格上比較唔洗講
每個人都有好有唔好

b知道有呢個人存在
但係唔知內裡係點

b呢一點
都令我好內疚....

係呀...

巴打我就咁睇都feel到你嗰種生不如死嘅痛苦
得罪問句點解嗰時唔考慮落咗佢我真心想知巴打你有冇後悔過當時啲決定

好痛呀....我心好痛
特別喺夜晚

明明好想都可以攬住佢
但係偏偏要親手放開

你明唔明
每次見面
送佢到佢家附近又好
上巴士又好

我都會想喊
佢卻會笑

我係唔捨得今次分開
佢會話係期待下次見面

冇諗過落
有生命的

係我嘅責任....
望住個仔
點會後悔

生左都唔洗同b結婚呀，冇感情咩？
結咗婚又生咗等二件就修心養性，仲響度扮情聖
再唔放低害埋你而兩個仔女同老婆

抵你死
亂mut l性
爽5分鐘 痛苦50年
下世唔好啦

仆街仔

巴打真心好仆街
同A一齊個陣同B上床
同B一齊個陣 生埋仔仲出軌
差在無偷食到
唔好講廿年後
廿年後你個仔大咗
都唔會接受到你同佢阿媽離婚同個前度一齊

九年a一定好傷心 拖咗人地咁耐仲要帽埋人地

真

其實你老婆一定知同feel到
不過唔知佢對你感情點
如果佢愛你，一定好傷心
但又為左小朋友繼續呢段婚姻

Feel到巴打種無奈

睇完你個故事，只覺得自作孽不可活

有個行埋左9年嘅女朋友，之後偷食搞大另一個女仔個肚，再好似被逼咁同人結婚，而家就背住老婆同前度聯絡，扮情聖唔捨得第一個